[ViuTV 呃鐘劇] [卵子蛋撻] 剩女強人 逢星期一至五 21:30 (10)

Lm

多謝幫 post

個秘書好得人驚

呢套野真係好撚唔掂
d情節，對白又膠，下下播埋d歌好似睇緊90年代既戲咁

啲歌好似精神污染...
胡杏兒啲戲好，但悶...
成套野竟然得返傅穎係看點

陣仔遺愛人間

幾時出返傅穎呀

rap

屌左一句中國人 右一句中國人

又hey0

呢個真

陣仔淨係掛咗同厹占3p，連自己開嘅post都唔推

可能真係得我真心想睇家麗姐，始終佢好耐冇拍劇，不過呢套嘢啲設定同編劇真係好垃圾，嘥曬，幾年前反黑佢個角色都重幾好睇

自己做咗1001都唔知

又排戲

一路講成個人一路頂埋去咩事

啲對白真係好撚娘
嗰啲懶係瀟灑，再加句全名
老土到嘔

朱康講嘢好作狀

點樣唔知頭唔知路

好乞人憎呀朱康

記得驗眼呀

又出老妖

就算知頭知路佢哋都係抵屌啦

老妖出來了

乞人憎即係演技好

支持驗眼加一

編導都攪唔撚掂

老妖又依牙鬆槓

好想同李沁BB套狂做愛

曾樂彤塊面成個平底鍋咁扁

係咪要整卵子蛋撻

點解要係咁講姊妹

一齊食卵cake開心返

推

全部一齊m到

好悶呀

老妖停咗經未

好safe

同步月經

老妖支野擺左30年

不過真係friend嗰啲大家都係差唔多

老妖有驗孕棒

jeana

最佳演繹

佢老闆要支驗孕棒把撚

賤娜被中出

又Hey 0

趕唔切番屋添

佢應該10年前雪卵已經停咗經

老妖點會有驗孕棒？

賤娜畀英皇仔中出？

支持驗眼加二

又去邊到蒲

有經驗

唔是蒲
同老母食飯

好想中出Jeana

關心你咋

mic你老母塊面大到成個盆咁

唔怪之得咁緊張啲10年卵

好中學雞

你係咪同陣仔去咗

驗多支穩陣啲喎

同植慧芳去蒲

今集好靜

咁乖
我仲未食

波霸婆婆

不了
比厹神屌過嘅

因為無咗陣仔樓主

冇左下把陣

諗起都

安全期中出

理論上停咗經之後就唔會再排卵㗎啦

女人嘅卵子係有限㗎同男人嘅精子係唔同

落仔會有嬰靈 打飛機有精靈

同埋本身呢集都好靜

Mic啲戲好尷尬

可能個支嘢已經擺咗十幾年
根本失效

冇人想知你有ex

你做咩又唔食飯

想同拍乳去蒲

會唔會係畀昌哥中出

你姓林

唔識肚餓 點算

CHOK

昌哥係爸爸

做咩唔食

昌哥中出左Jeana

嘩有三個男人

三個咁激

C Class做花車

4p

會易肥

暴龍哥

咁大件事

跳下繩

Mamamia咁款喎

加埋昌哥5p

唔會最後驗孕棒過期咁老套掛

我係佢使鬼坐喺度想當年

關咩事？
震到個肚識肚餓？

三個男人唔知邊個老豆......媽媽咪呀

鄭中基唱歌又好聽

應該係啦 老妖支驗孕棒都唔知買左幾耐啦

個肚一定係昌哥嘅

咁激

滷水嚟
好撚好食

我頂我以為你真係識佢

好想屌張可頤

4P

笑左

想屌你多啲

做吓運動可能會肚餓

陣仔好少啊半集都唔上水

頂

屌
點解一定係跳繩

係咪同植慧芳一齊食

知自己俾陌生人中出完仲唔驗性病
咁撚女權嘅劇唔推廣下呢d知識

邊間

老母

那個

唔食夜晚係唔會
除非你之後暴食

同厹占3p到精盡人亡

你屌老妖算啦

吳千語個X呀嗎

邊度㗎

屌齊木

你老母係植慧芳

大角咀

好想俾暴龍哥屌

陣仔rap

我都想

你可以做其他

我一時醒唔起

蓮姐又有份gathering

昌哥：

好好笑
係咪英仔屋企大到可以跳繩先第一個option 係跳繩

乜你而家好唔鍾意你老母咩

酒店lobby用呢d咁yap嘅地拖？

仲以為一定要跳繩

歪樓

問班路人把撚 個個擔櫈仔入去睇你地扑野咩

其實係個經理強姦咗佢

就係經理中出

用埋啲支那表情包

又唔係
但老母係植慧芳
即係我第日會有拍乳呢啲仔

咁老母巴起碼40up

個經理怪怪地

屌，唔係諗住會負責啊
落撚左佢啦

英仔最老

經理係經手人

跳繩唔洗好多位

一張瑜伽蓆嘅位都夠啦

咁撚樣就催眠到

搵嗰條友負責去畀錢咋

經理中出

呢套野真係自我催眠

你就係打栢宇嗰個舅父

埃華街？

做咩唔打電話俾囧囧催眠啊

催眠到淫叫

傻鳩angus

係

你有咩證據

相同嘅橋好似係cctvb 處境劇做過
人地一集半個鐘講完成個做事

催眠到出水

咁容易就催眠到

自己心照啦

所以打手方以文咪話重cctvb過cctvb

有機會食下先

on9劇

走去聞男人

人格-100

好近
聽日去食

賤娜有啲似dada

好撚over

Diu 去醫生度check咗先啦

個保安

dada索啲

個看更浮誇左d

痴線咩劇情黎

一個攬腳，一個聞味

點查到邊個買嗰隻香水

係咪啱啱睇
一定要睇頭兩集

好好食
佢個炸都好撚正

暴走劇

喺我個 post 吹水？

上水喇咩

屌完占啦

Gym撚推薦師

狗嚟

陣仔

又 hey0

肯蒲頭喇咩衰鬼

抄趙永洪

粉嶺添喇

條仔乜水

同厹占扑完野

又特登唱通街，白鳩痴

喜劇大師嚟

陣仔去咗同厹神扑嘢？成半集先上水

要encore咁淫

嘩 屌啲懶音爽字都讀唔啱

咁hey0你囉

但係又唔夠佢賤

第一集睇到而家，浪費人生

成日覺得鄒文正好似厹神

唔係點引你上水

係扑都唔係佢哋

得閒飲茶

竟然

呢條仔同gym撚有得揮

你係畀佢哋扑

此話何解

屌完人冇責任 輕撚鬆

不了

係！！！！

佢無連埋呢度幾個po一齊食用

好似你平時屌厹占咁 輕撚鬆

東方快車 人人上過

好想屌

哈……

屌呢條友有啲似厹神

條仔之前套劇同連詩雅一pair

喜愛夜蒲電視版

個 post 仲好睇過套劇

又話飲醉

浪費

啱晒你

扯唔起

佢係太監嚟

做乜9

屌 攞證據

痴線咁樣屈

睇我地hey0你最開心

要人拎報告
但自己又唔正經check吓

不舉 就比陣仔屌

仲以為即刻除條褲俾佢睇

條友幾靚仔

兩條線就當係

呢個情節好唔 熟女強人
如果係熟女強人嘅話 一定會當街除褲

來福當場除褲

陣仔最enjoy

陣仔你返來啦

Jeana呢條線同老妖一樣咁無稽

喂又多個阿嬸出嚟

除埋朱仔

請你食卵tart喇衰鬼

想佢壓住我

我買最後3個都唔係
係支野好似巴打咁講過期!!!!!!

好
我除先

佢要食厹占gym撚 d精tart

喜愛夜蒲電視版?

除完：where

你返屋企除厹占啦

陣b下面無野嘅

根本成出野 開頭之外 只有佢地既職業算係強
其他都廢

俾厹擔走左

劇透已經寫咗係過期

陣b係0 厹占係1

大到仆街

來福陣

個窿？

Where

你係1定厹同占係1

大丁

返做咁多

陣仔兩樣都得

呢個問題唔成立 因為我唔會屌厹占

選擇性變動

即係你係0啦

標題講到明呃鐘啦

所以係0

咁即係你比佢哋屌

屌

neither

當我求下你唔好再求我呀

又畀錢
成個談咁

攞明係經理中出

咁你就咪撚嚟啦八婆

本想大聲斥責

畀埋 credit card 密碼佢啦

屌 蓮姐驚比人炒 咁又出嚟

成個女人咁

屌咪又係貪錢

煎娜個打扮又幾好J喎

有邊個人唔貪錢？

Angus

陣仔都係咁

Angus性無能就差唔多

幾靚仔 邊個黎

你又啱

唔緊要啦我屌佢咪得

雜食陣

咁都靚
有冇睇 辣伙頭

你有野屌咩

遲d加入埋歡迎光臨團

可以一戰

對眼咁閪都啱 真係唔怪得鍾意厹占gym撚

唔靚你又想屌

又啱專鍾意啲弱智仔

屌認唔到條廢柴
我要收返話佢靚仔呢句

有

最好戲係個啊姐

加埋厹占一齊4p

Joe Chan

易呃嘛

點解唔叫Joe Sit

叫佢額黑超咪得

告你虐兒

照食

熟女強人蓮姐

又係曾樂彤搵到

屌識到有錢仔

明明啱啱佢係酒店房唔係呢個樣

八婆會

唔怪之得你連厹占都食啦

厹占不了

佢個妝好似好深咁

咁都兒

angus啲戲好尷尬

Gym撚2.0出場

英皇仔啲戲

有肝病咁

冇食

加埋gym撚5p

啲粉仲厚過天婦羅炸粉

有錢仔咁撚癲

唔好呀條友煮野食好撚廢架

結婚

不要侮辱gym撚
佢好笑好多

你俾佢地食ma

？？？？？？？？

望到煎娜成日諗返起佢作家的謊言嘅演出…

邊到寫

一直等緊嘅女人咁誇張

咩劇情黎

cls

乜料呀

Angus 啲戲尷尬到震

仲要賴皮

Cls

gym 撚 定 Angus 老尷啲

仲衰過brain同賤dix

話咁快又夠鐘

全劇至垃圾

咁就完左

呢套嘢編劇隊咗幾多

仲要 on9

又 bin 屌你

現實係比有錢仔中岀既話，係條女唔會斬纜

襯老母彤多啲 兩個都咁弱智

職業 兒子

賤dix同brain老尷d

其實套戲最多戲份嗰個係咪mic你老母

我真係睇到呆撚哂。。。。。

我睇緊啲乜撚嘢

一定係Angus！尖撚起碼有得笑

扣扣埋埋啲重複loop，得七個字到

全職

Gym撚好笑
Angus純尷尬

寧願要大波angus

做乜撚嘢呀。。。

屌你

仲要比陣仔屌過

個bg咩事

個bgm好80年代feel

其實係咪要驗一驗FC下

又起而婆？

珍

而婆

條仔一定係gay的

起～歌～

老土歌

Jm9

我又要！

一起歌我即刻笑到癲咗

FF?

人間繼續有人

我要大波Jeana

係就好 我要屌

24分

救命 好老土呀

今晚24

持小朋友呢下會唔會太刻意

吓？ 點撚樣
起咗兩句歌就完場

似係喇

嘩 屌你老母呢套戲啲set up同對白真係

尷尬過睇關家姐拎獎

又幾靚仔

今集最好戲
蓮姐

做乜撚無啦啦走去撩個細路女

係咪gay佬黎 見條女有左又送上門方便佢呃老母老豆身家炸

唔好俾佢個樣呃到

第三條仔呢？

你屌埋厹賤dix占gym撚

雲根也是個云
為見侵侵療癒痛心

要show比賤娜睇自己幾咁有「父愛」

好撚老套

聽日再見

拜登

但 on9

套野真係好老土

同負穎講法文同一個道理咋嘛

又播成半個鍾先上水

我的

今晚最好笑係佢咁樣完
笑撚咗出嚟

LESS 果對點話說

你可唔可以𠝹俾我

蓮姐又出場

屌 原來係比吳浩康中出

屌又暴走

Deep

係 上面全部都係你的

笑撚死
啱啱睇到呆晒
乜鬼劇情

仲有松枝救BB車

鬼叫你遲到

Angus帽事

喂？
蓮姐你而家先講佢俾心落藥？

幾時請暴龍哥上chill club

啲劇情為扭而扭

咁多歌手上黎拍劇嘅

陣仔係賤男磁石

可唔可以用廣西口音唱無賴

其實deep 後生嗰陣都幾正俾佢中出我ok
利申男

1000蚊係呢個plan，再課再過料

蓮姐：比咁少錢，點解要講咁多

屌
之前唔講嘅

群姐

有D似楊佑寧

原來蓮姐係亞視甘草盧希萊，唔怪得有啲面善

咩名想要IG

但係幾靚仔

傻撚咗個鼻

開波

全力狙擊陣b

下把陣到未

早洩Angus

又潛水

又loop

Jeana

條仔對眼中間放得落一架火車

一嚟起歌

起歌

啱啱影海港城夜景加埋首歌，好80年代feel

好姐弟

又去咗同厹占3p

條仔左眼斜視

老套歌

屌而婆啲歌好好聽

哇 懶chok咁

賤娜好似大佢6年

佢自己開心就得架啦，唔駛理我地架啦

個男仔件衫咩事

側面靚仔 正面好樣衰

屌 咁撚快求婚

界畀我

好似姐弟

呢條線更加少人推po

好怪
見一次就話要娶

個男仔有啲似楊祐寧

配音？

楊靚仔同陽光過佢

Angus醜樣好多啦 對眼斜視咁

啱啱出冊？

過左啦，陣仔

個男仔有啲似嚴謹

煮野同感情同事業都失敗嘅人

用緊 IE

以為個男仔話自己性無能

究竟咩人先會改自己英文名做money

一定要朱仔啦
邊撚個要 Angus

on9 名次最 #mock#Pig

你囉

經營餐廳不善

見到朱仔就射

你話幪頭都要嘅

啱啱射咗

飲杯酒當無數啦BB

我唔忍酒㗎

又誤會

衰11

陣仔見到micllm射咗

又唔領我情衰鬼

唔通真係老妖枝棒棒過期

你扑嘢嗰陣透氣聲都咁勁啦

把明條女閪痕

吓 厹未夠11

十一陣

Made In China Lei Lo Mo

呢套劇啲咪好差

吹咩

賤娜

厹神成咗年好耐啦喎

朱朱個髮型點整

佢夠唔夠都唔會要佢

扑野

可能係陣仔屌厹

你又知

口裏說不

joe sit

早洩

快槍手

射左

屌你老母 Angus 會令你令你令你令你令你令你
感覺很安全

英皇仔叫Joe Sit

未入

性無能

嘩

派報紙

Joesph仔

sr 原來係 Joseph

88蚊雞沙律好難做得起

套劇真係冇個男人正常

Joseph

Joe Chan 變咗 Joe Sit

hey0

Joe Sit你啱啱呀？

扮有經驗

我要食咗佢

又binc

一個不舉，一個早洩
想點
條女個樣勁假

啲湯仲要開水溝稀

朱仔呢？

有冇咁樣有個便宜老豆認投呀⋯⋯⋯

香港男人冇個得

到我反擊喇

邊個係朱仔

幪頭入閘

朱仔好正常，但唔到你食

但係佢媾老母彤

有冇男權撚去投訴

咁厹占你都可以幪頭入閘

我溝咗老母彤先
之後再飛咗佢
咁我就可以食到朱仔

最靚仔果個

仲有做鴨，點解套嘢無G

朱鑑然

其實男仔角度，你哋鍾唔鍾意jeana??

去viu tv總部示威

佢同厹神同占好多經驗

厹占會邊屌邊講爛 gag
幪頭都不了

經手人應該係酒店經理條粉蛋

老母彤都溝得落，陣仔果然係雜食師

喂呀

套劇真係越睇越尷尬

你cow到話我知

順便去搵我的

瘋狂中出佢

你又知佢哋會講爛gag

老母彤你都媾得落
雜食陣

who is 賤娜 ?

你果然係同佢地3p過

Money

塞埋自己對耳

有冇睇佢外餸

毒啞佢哋囉

唔使試過都知
厹占最大廢話王

外餸冇小占

成個人外餸上你屋企

gym撚 痴線佬
張翔 呃錢
朱康、栢天男 偷食
ching 對老婆性冷感
膠腳
牙科 做鴨
立立 跪低求牙科 冇尊嚴
bb老豆1號 不舉
bb老豆2號 早洩

個個男角都有問題 全劇得番朱仔可以借精俾老妖

諗得過

踏腳石嚟

佢同小占一路互含一路睇外餸

等睇埋阿deep

仲有松枝，佢係好人

老咗都好正

佢哋杯鳩厹

安格斯無錢咩

Stone

賤娜將啲對白慢慢朗讀 再加上無乜表情
真係睇到好撚悶

money stone左

stoned

走左啦 番得黎粒卵都俾人焗熟左

成日分唔到佢同劉浩龍

佢早洩

DeepStone

石哥

可能松G 都 ........

肥撚左咁多

套戲咁多英皇人

啲英文名真係尻作

可以同老妖收養賤娜個b

畀你哋拎咗做蛋撻

賤娜唔飲酒
陣b黎架？

出續集可能有
Peter
Mary
Tom

肥到個鼻都大埋

條眉咩事呀大佬

松G唔係你，佢好完美

淫撚到

唔係第二個個陣已經醉左啦咩

條女係咪 (SL介UT)

一晚搞3條仔都幾勁

幾時做返傅穎條線

佢生出黎個仔係coin定cash

做sp

money 定 horny

蠟筆小新

大食鬼

佢好多套戲都係咁

整凍櫃個師傅： 呃錢

又性無能

大食過陣仔

大姐姐

吳浩康樣衰左好多...

Peter 最完美

RMB

屌呢個係 deep 嚟㗎 ?

Drunk

又啱

係咪集集都有老妖

老撚到

前黑警 好彩改邪歸正

點解佢好似瘦咗咁多？
記得佢喺Se7en嗰陣好大隻架

仲賤過賤dix

吳康浩：趙完鬆

係 因為佢係教主

夠你大食

珍
最叻係起底

你摟我既

佢係主線黎

你唔講都唔覺

啱你 驅下風

想借你精

大食過我

佢未攞到精係唔會消失㗎

蓮姐係咪仲後生過老妖

蓮姐女配角嚟㗎喎

蓮姐：又有錢收

陣仔雜食到咁

可能佢想問經理拎精

見高拜見低踩

大佬呀，自己咁淫，唔係頭兩個有問題，都同人攪左啦⋯⋯
點認頭呀

for 老母巴

嗌蓮妹呀老妖

點解唔借roger d精

蓮姐：又搞着我

你大食啲，你晚晚同厹占大戰300回

蓮姐打蛇隨棍上

又有錢收喎

又有錢收

老妖睇佢唔起

主角呀，熟女強人呀

教主叫人蓮姐 明明同輩

又話唔好意思收錢

蓮姐你真機靈，風吹邊邊就去邊邊

屌下好了 過人世不了

3個人我都係揀番火車眼算

瘋狂中出

三四十歲中等身材 咁似驚訊啲描述

個清潔阿姐會唔會真係記得太清楚
呢啲爆房野日日唔知幾多單啦

邊個？

不如你真係驗下孕先啦求其令支棒就查足兩集

清潔阿姐又會咁啱次次賤娜喺出面佢都喺現場

屌 蓮姐見人落藥都唔講

聽故唔好駁故啦

直頭去診所啦

早洩仔 佢個眼距闊到放到架火車

佢可能喺房度

夜媽媽先黎清潔

因為未畀夠錢

協助犯罪 拉得

阿姐記得咁多嘢

可能入錯房

去咗蝻亞人間房

生咗印仔

唔係點賺情報費 辛苦錢黎

用氣炸鍋做床

同蓮姐3p

陣仔心諗我唔使飲醉我都有三條仔陪我（厹占deep)

唔係點樣收風搵外快

炸下啲精

將賤娜今日床上事跡分成九集，每日不停輪流廣播，聽眾都唔少架

又屈

啱你

其實酒店夜晚應該好少見到清潔阿姐，我住咁多次酒店都未試過夜晚見過清潔阿姐

入錯房見到陣仔同厹神小占3p

仲有gym撚

啱老母巴

可能結局係食詐餬收尾

以為你係老母b

陣仔要同老妖

老母巴去咗邊

氣炸老妖卵

佢係食得再老d

人地去左外國 可能視象玩埋一份

可能親身狙擊厹神

拎去八婆會食

波霸阿婆

裸聊

玩緊植慧芳對波

植慧芳

你老母 你播上一節都播成分幾鐘
睇到都唔撚想睇

條女可能根本無Bb

食詐糊

聖嬰黎

斷片斷撚到

到時佢哋頒個最佳廚師獎俾你

老妖支驗孕棒擺明過期

成個畫面出晒嚟

淫撚到 一晚食三條仔

臭雞money

屌 money 好撚煩

栢宇有新公公

你唔畀呢粒係康鈣C 嚟

見房就入
又話醉到不省人事，但成日都好清神咁

連姐真係識玩

煎娜

做乜咁話自己

又瀨

其實係扮醉搵食

落藥🙂🙂🙂🙂2020喇

成粒藥dom入樽 咁咪要隊晒成枝水先有藥效

呢啲女人唔撚柒抵可憐

你唔好咁痴線啦

未落藥都醉到傻咗啦

呢套劇 2000 㗎嘛

CCTV問阿姐做乜？

唔飲酒
又周圍入房搞男人

有冇諗過佢本身就傻

我估係解酒藥
搵得deep番黎拍 如果係演落藥撚 擺明串9佢佢點會接個job

Fanny

認同 明明好撚enjoy 覺得自己好有魅力

老妖係咪睇中咗stone

屌 one night stand 都搵到圖

食女強人

屌 推理之神

賤娜都唔後生

你自己話睇故唔好駁故

邊似你咁收埋啲閃卡喺厹占嘅電話度

我都係咁諗

教主親自出馬

屌搵micnlm

屌，秘書妹妹

想睇流出

搵老妖去啦

Wtf

哇 老母彤放蛇應該會逼佢講我愛中國

老魚都係魚肉

珍 仲呃埋精一箭雙雕

micnlm

係時候拎電話去整喇

咁佢哋以後就唔會再喺 viu 出現

到時有人落嗒先算

咁快d流出啦

一啲都唔吸引囉

MICNLM

因為下半世有你照顧

Diu

Jer哥 扯撚咗

真係有

[ViuTV 床劇] [中出即飛] 食女強人 逢星期一至五 21:30 (10)

朱仔唔撚係沉船老母彤呀

朱仔咁都起痰 原來佢都係唔正常

執完都咁樣衰囉

人地淫底仲要吊高黎賣

想屌36c韻

沉船Roger

點解唔搵 6C1 去做

許老闆仲正啦

6c1 正好多

明顯沈撚左

老實講都係平時咁嘅樣着短少少啫誇張

屌 老妖好似媽媽生咁

6"c 仲正

有咩分別

流晒口水

條裙娘到咁 朱仔都啱 對你好失望

老母彤

屌機械人咩

朱仔

老母彤不了

救命

呢套劇有邊個唔沉

條裙再短d

Cls 呢套80年代...

Micnlm

佢塊面咩事
抽筋咁款

樂彤=破產版 連詩雅

好7既劇情...亞視咁

你係咪第一次睇

老妖唔沉，個撚個佢都彈三彈四

整到太硬

懷舊劇 2020 remastered

6c1正D

你成個樣甩晒添

佢對張翔同松G都有好感喎

cocktail飲多唔會醉

一陣走去搞6c1唔搞micnlm

識揀一定係揀6c1

後尾無咗

可能搞老妖

屌搵 6C1 好過啦
連 manson 都招架唔住 #mock#Pig

Jer哥 落咗搭

點知最後媾老妖

打開門做生意咁講嘢

老妖同朱仔一老一嫩係bar坐埋一齊

鄭中基

你唔俾佢睇中許老闆

stone = 陣仔

點為之落去做生意

飲咗兩啖 咁快又多round

我唔係老母

中出左即刻入廁所排番d精出黎裝起佢

你係賤娜

老妖：終於有精

停咗經 射入去
同射落海 無分別

然後蒸咗嚟食

但係啲卵已經食哂

同唔同男人扑嘢

有埋bb

男人點會有 BB

屌我啱啱上 wiki 搵
原來 6C1 40 歲都未到

用蓮姐d卵

唔覺，幾好睇

厹神不舉、小占早洩、賤dix係stone

留名

停咗經可以無限中出

佢選港姐都唔係話好耐啫0幾中

亞視都無咁膠

cc嗰個係肛弱能？

你下面唔係無野架咩

狼虎之年

有我的我畀佢中出又點話

酒吧會有雞落去搵食

人地叫江伊晴

係呀

屌 吳浩康盲撚咗 去食老母彤

佢聲稱自己好大丁

micllm

老母彤有d似fiona

嗰兩個又幾襯喎

點知你個b原來係Angus嘅

屌真係睇中 6C1

真係睇中許老闆

睇中老妖

Angus 想屌

識食

佢係咪痴線咁樣坐返埋去 咁明顯

咁6C1真係正好多

咁就正常D

睇中陸詩韻，識貨

6C1全劇最多男人想食

係咪6c1千杯不醉 deep貓先

正

屌一定中

英皇Angus

果然係食慣ons老母彤呢啲入唔到眼

好柒

真係解酒丸

7左

真係解酒

藥劑師

打草驚蛇了

食一啖就知咩藥

神農氏

中呀

屌咬一啖就知係解酒丸
Gordon Ramsey 咩

點試
一食就知係乜藥？

神醫

咬一淡就只係解酒丸？

7咗

咬一啖就知係解酒丸

知係解酒丸仲叫人渣男

點解Gordon Ramsey就會識？

智障劇情，個編劇乜水

屌 其實賤娜係咪單性繁殖㗎

解酒藥有味架咩 ?
一咬就知 ?
CLS...

唔屌唔鬆化
出得嚟玩 又唔保護自己
仲想揾人認頭 on9?

食神通常食一啖就知入面有咩

money對波

人地比解酒丸係好人來喎

真係詐糊

陣b原來係咁嘅人

好Stone

劇透咗一早係啦

屌 估中咗

屌 老妖支嘢過撚咗期

真係過期

屌搞撚咗兩集乜撚嘢都冇

屌你 驗孕棒

搞咁耐只係一場鬧劇

粒卵都係

嘩屌好撚嘈

笑死

膠劇係咁

屌你搞左成晚

愛回家咩

Micllm

我都係得呢個字

money: 可以再瘋狂做愛

又 Joe sit

佢哋拍完都頂得順個下好野⋯

On9

抵班女人咁失敗 個個都咁蠢

屌～乜撚野劇情黎

越睇越醜樣

愛回家都係半個鐘，佢搞撚左兩集

(SL人UT)

都係收錢拍啫

揀咗Joe Sit

跟本就係想日扑夜扑

結果今次中咗

cls編劇 何 歡、張晉欽、賴霈瑜、
黃志強、顧依麗、廖文堅
導演 黃柏基

但條仔joe sit喎

又起歌

angus個髮型想點

開11